你見過近期既遊戲id名係咩？

我先

我自己改左警犬判官

綠卡戰士謝振中

唔知你地仲有見過邊d?

單手揸筆（奧義）

Happy face